其實點解仲有人著到成身黑色長衫長裙

姐係initial個啲
有啲人仲戴著‘di di dum dum’既飾物
好撚心啦 佢地仲以為自己好日系好punk好潮

咁你著咩？

我著西裝恤衫多 夠classic

黑色長衫長裙?
有無示意圖?

搵唔到全黑 將就下

咪On9啦 我女人著既西裝褸/恤衫
啲人classic款都未襯得好仲搞其他style真係好撚柒

你都係摺埋一邊啦。

( Show Blocked User - 月野兔兔 )